屯門有狗出動

屯門大批狗出動 小心呀